機械嘅嘢你唔明嫁啦，英文點講

英文脆雞唔識

machine things angel 放假

i no engrish speak chinese

Kiss my ass

English

幾撚好笑

笑撚左

you don't understand machine

Machine is very good

痴撚線公司

u東撈敲to go to school by bus ga la

Women

diu, no chinese,
diu li lo mo chou hi
I know machine,
ko you, you son of bitch

you dont know shit

Do you marry me

係方加呀
讀錯陣間比人笑呀

高汁

mechanic the things, u wont understand la

滿分

You know nothing John Snow!